%%**************************************************************
%% Vorlage fuer Ausarbeitungen mit LaTex
%%
%% Autor: Johannes Kreuzer
%% Datum: 01.09.2014
%%**************************************************************


\newcommand{\pdftitel}{Bachelorarbeit - Max Mustermann}
\newcommand{\autor}{Max Mustermann}
\newcommand{\arbeit}{Bachelorarbeit}
\input{additional/header}

% Ab jetzt können auch Umlaute verwendet werden
\newcommand{\titel}{Wunderschöner Titel der Arbeit}
\newcommand{\martrikelnr}{1234567}
\newcommand{\kurs}{STG-TINF11K}
\newcommand{\datumAbgabe}{1. September 2014}
\newcommand{\firma}{Alcatel-Lucent Deutschland AG}
\newcommand{\firmenort}{Stuttgart}
\newcommand{\abgabeort}{Stuttgart}
\newcommand{\abschluss}{Bachelor of Science}
\newcommand{\studiengang}{Informatik -- Kommunikationsinformatik}
\newcommand{\dhbw}{Stuttgart}
\newcommand{\betreuer}{John Doe}
\newcommand{\gutachter}{Annette Schawan}
\newcommand{\zeitraum}{09.06.2014 -- 01.09.2014}

\bibliography{bachelorarbeit}

\makeglossaries
\input{glossary}
\listfiles
%\usepackage{refcheck}

             
\begin{document}
	% Deckblatt
 	\begin{spacing}{1}
		\input{additional/deckblatt}
	\end{spacing}
	\newpage
	\begin{spacing}{1}
		\input{additional/deckblatt2}
	\end{spacing}
	\newpage
	\renewcommand{\thepage}{\Roman{page}}
	\setcounter{page}{1}	

	\input{additional/sperrvermerk}
	\newpage	
	
	% Erklärung
	\input{additional/erklaerung}
	\newpage

	% Abstract
	\input{abstract}
	\newpage

	% Inhaltsverzeichnis
	\begin{spacing}{1.1}
		\setcounter{tocdepth}{2}
		\tableofcontents
	\end{spacing}
	\newpage
	
	\clearpage
	
	% Abbildungsverzeichnis	
	\listoffigures
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
	\newpage
	
	
	\clearpage	
	
	% Tabellenverzeichnis
	\listoftables
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Tabellenverzeichnis}
	
	\clearpage

	% Quellcodeverzeichnis
	\lstlistoflistings
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Listings}
	
	\clearpage
	
	%Abkürzungsverzeichnis
	\chapter*{Akronyme}\enlargethispage{3em}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Akronyme}
	\vspace*{-4em}
	\printglossary[type=\acronymtype, title={},style=acrlist]
	\clearpage
	
	\chapter*{Formelzeichen}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Formelzeichen}
	\vspace*{-4em}
	\printglossary[type=formel, title={},style=acrlist]
	\clearpage
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	\setcounter{page}{1}
	% Inhalt
	\input{content/01Einleitung}
	\input{content/02Aufgabenstellung}
	\input{content/03Hintergrund}
	\input{content/04Planung}
	\input{content/05Implementierung}
	\input{content/06Ausblick}
	
	% Anhang
	\appendix
	\clearpage
	\pagenumbering{roman}
	\cfoot[]{}
	\addcontentsline{toc}{part}{Anhang}
	\part*{Anhang}
	\setcounter{page}{1}
	\cfoot[\vspace{-0.7cm}{\sffamily\thepage}]{\vspace{-0.7cm}{\sffamily\thepage}}	
	
	\input{content/A01}
	
	% Literaturverzeichnis
	\printbibliography[heading=lit]
	% Um alle Einträge des Literaturverzeichnisses anzuzeigen, auch wenn sie nicht
	% referenziert werden.	Kommentarzeichen vor nächster Zeile entfernen
	%\nocite{*}
	
	% Glossar
	\chapter{Glossar}
	\printglossary[style=altlist,title={}] 
	
	%Liste der Todos anzeigen
	%\listoftodos
\end{document}

